連儂牆幾時入到圍村

由錦田吉慶圍，元朗大棠，上水河上鄉等等

幾時會有

李鄭屋村都未必貼到呀

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

其實圍村好多黃底
但一般都搬走晒
剩返啲極藍喺入面

唔洗旨意
圍村班人最紅，後生嗰輩邊敢發聲呀